迪卡儂跑步鞋 Run comfort

買左對佢地既 run comfort 著落覺得腳弓好似無咩support 禁， 行每步都好似會向內柴禁。
有無有同感？

咩價錢？

買對Ultra Boost好過

買過2款 3xx，5xx既跑鞋，真係唔多掂，
5xx個對，D吸震差，跑完小腿前肌肉痛。
放棄咗迪卡儂了

399倒

感覺佢地係平又正常，但買過兩次都好似差過d雜牌。又晒左幾舊

迪卡儂？
好彩上次經過無買個款339既

5xx都買 咁你唔買美津?

落馬拉蟲買D減價三間跑鞋最平都係兩三舊水, 三間官網間中特價跑鞋做買一送一, 今日 (20號last ) 就買三對全單半價, 但好多斷碼, 揾到有碼除時原價過千既減到三舊水入手, 包 SF 免運.